袖手旁觀 蕭敬騰版

真係無敵...

張宇版本都正
好揪心